邊位爸絲住長安係我對面樓用閃光燈連閃我

我係拎白色螢光棒果個

10點一齊鳩叫
怕比屋企人屌就開閃光燈啦